828 反送中#Metoo 集會已取得不反對通知書

POE RN 19010504
Organisation : Hong Kong Women’s Coalition on Equal Opportunities
Date : 28th August 2019 (Wednesday)
Time : Between 6:30 p.m. and 11:30 p.m.
Location : Chater Garden, Central
Nature of Event : Public Meeting
Purpose of Event : #Metoo - Gathering for object China’s extradition law

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

POE RN 19010504
組織 : 平等機會婦女聯席
日期 : 2019 年 8 月 28 日 (星 期 三 )
時間 : 下 午 6 時 30 分 開 始 至 下 午 11 時 30 分 結束
地點 : 中環遮打花園
活動性質 : 公眾集會
活動目的 : 反送中#Metoo 集會

push

Help! Push!

黑衫紫絲帶！

次次遮打花園集會都感覺係鳩企 , 咩都聽唔到

手機睇直播是常識吧

Push

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

男人都要去

空氣一推

P牌推 文宣可以改已獲不反對通知書了